你有咩style係想試（但係唔敢）？

我：

屯門史迪仔都成日著女裝啦 冇問題

龍舟掛鼓

第二張圖好普通咋喎

真心講，你著咩衫真係睇你咩樣

靚女著你係會好睇，個原因係源自你個樣靚，唔關套衫事

想著60年代既style
但著完啲衫仲要整個頭同化妝

個頭真係太old school
如果將個髮型換做女神頭 黑長直
其實好多人依家都係咁著

黑長直

我想著龍袍 扮習大帝

漢服 驚俾蚛蟈人當異類

我認得你個名

絲打你係咪鐘意郭富城

哩幾年唔係興緊哩隻咩
我想試punk
好靚好型

唔係

好多人都咁整喎
可以一試

gosha班男model

第一張好撚正